Dylacja i erozja - 

Jakies Operacje => Binaryzacja dla odpowiedniego threshold 
=> Dylacja czy tam erozja => wzięcie na podstawie danych projekcji maksymalnych wartosci i ich Y i X
=> to powinien byc srodek "pupil" =>  nastepnie sa jakies wzory w pdf na wyznaecznie gdzie sie konczy gdzie zaczyna teczowka
=> 

Mieć przygotowane 3 obrazki oczu dla których dla odpowiednich parametrow bedzie dzialac.

??
Zrobi tak żeby nie brało pierwszego maximum jakie napotka,
tylko zeby bralo wszystkie maxima i wyciagalo index najbardziej pomiedzy, to powinno zaradzic tworzeniu sie troche kwadratowego oka.
Dodatkowo moze Rafałko o tym mowil i powiedzial jak sobie z tym radzic




eye_wideopen:
    - to grayscale average 
    - logarithmic normalization 
    - threshold 120
    - dilate 5x5